曾志偉煞停余詠珊重頭作《聲夢傳奇》 急召馬浚偉做高層：願為娘家出一分力

同時志偉不斷招兵買馬，除了王祖藍任TVB首席創意官外，他也向馬浚偉招手，有意找他回巢任高層，幫助托展TVB業務。事關近年馬浚偉自組製作公司，由電影到舞台劇都有涉足，發展不錯，早已變身製作人。

馬浚偉回應傳媒時，亦承認雙方有接觸，坦言願意為娘家出一分力。至於做甚麼崗位，他指大家可以慢慢傾。

又搵呢張 手指短到 好狗

gchi 馬生 ✌👦

mc? 同過氣amigo爭飯食？
今次契妹嘉欣有難了

搵邊個都死架啦，專心收支那錢日日播CCTV得啦，反正都無人睇

又搵幕前嘅去做幕後or管理層……
好多都無好結果

其實幕前同幕後or做管理層嘅人嘅mindset好大分別
如果咁容易就轉到，過去幾十年啲cctbb綠葉就唔駛轉去賣保險啦

同埋馬做制作人果啲作品……好似唔太覺

正義撚契哥

上位冇幾耐
櫈都未坐暖就咁多小動作
歷史話我知，呢個係加速主義

揾完都係拍垃圾嘢唔會變

Cctvb冇哂計咪唯有搏一鋪

點解唔搵埋陳柏祥

變亞視啦

冇見咁耐 偉仔都係咁型

遲早會搵佢

契哥套舞台劇定戲收撚左皮幾時再上

你放心都得

一連5集東張西望講樓上嘈音

搵馬俊偉？ 我係咪應該笑？

CCTVB 本身廢 好難講

: 我叫我間電視台強烈譴責你
:唓！你間電視台都冇人睇嘅！

入黎為咗睇佢變身

仲有張黃雨圖未出

拍十月初五的月光，搶初哥哥嘅君好？

我唔知佢有冇料， 但睇cv , 幕前幕後老細都做過， 仲要有成績， 搵佢都正常，但要救亡責任咁大， 未必個個想做

如夢初醒

因為俾嗰兩公婆玩到就死了， 冇得慢慢執

佢係有心㗎
不過實力就

之前發明星夢班聲夢咪收哂皮

可以搵埋B哥。第時TVB破產，B哥有哂經驗

班14歲妹妹

仲有新聞透視,星期日檔案全方位探討狙擊

濕鳩公司專搵中學都未畢業嘅人做高層

搵佢翻黎消費個死鬼老母

精裝追女神2022
運財智波波
百萬閪窿

同笑鳩諸葛亮無經驗打仗無分別

學界歌唱比賽

點解唔番去大灣區播，香港無前途架喇

其實佢做過咩成績

記得加入tvb戰線

大家記唔記得亞視執笠前都好多呢啲人事變動？

崔健邦呢件垃圾

睇死你就係中學都讀唔上嘅垃圾。你知唔知大公司高層要做咩？正正經經讀多十年書再講啦！

破產KOL

行回頭路 ?
悉目以待

燒錢 燒錢

老周電視台

肥wil無死
應該都會揾佢救

越亂越好

內鬥

唔夠戲劇性
又點KEEP住令TVB多番人講

你一定係屌人無讀BBA / MBA 就唔識做生意個D人 ⋯

馬仔

然後仲有好多滑稽野
好期待睇cctvb台慶，成班二打六藝員喺台上掟壽包

下 做下戲cap完水咪走
醫生都唔係個個人救到啦下話

24小時新聞台最先收檔

你唔改革個新聞台做咩都無用

Degree 都無可以做咁高層？

日日喺啲下屬面前唱「如夢～初醒」

屌！你一定係以為做生意就係賣鹹脆花生嘅爛泥！

又搵幾個契妹上嚟

gchi
加速死亡

咁樣對班小朋友仲好，唔好彩簽咗星夢仲慘

即係賓州短

屌！ 你一定係你阿爸阿媽唔教你屌閪就唔識屌嘅人 ！

今次入去tvb又想契邊個？

用個如夢初醒黎串個星夢完左，曾生高招呀 (佢自己覺得）

拉

cctvb

有咩成績

d人手人強馬壯wo

tvb唔係一間普通嘅大公司，而係一間沒落行業之中嘅沒落公司，仲要孭住政治包袱，俾消費者唾棄，要做番好走勻全世界都難搵到稱職嘅主管，而你條廢閪垃撚圾居然話阿貓阿狗都做得，真係冇乜邊個夠你咁懵撚柒柒

你同間破產球會講 點解唔請哥廸奧拿教一樣？ 間球會剩係知唔變就仆街 手頭上最叻就係請名宿教 你會點 ？

CCTVB 係要沒落 ， 死起邊個手根本無分別
佢要做幫手愚民角色 ，所有嘢起政府細框架下做
一日唔變要有踩鋼線準備係唔會有起色

你睇D劇 窮撚又係住幾千尺單位 有錢人又係住幾千尺單位 你就知

晚清改革

咁而家變咗啲乜？tvb開台以來除咗頭十年，之後四十年多數都係由班雜牌軍揸旗，而家搵曾志偉黃祖藍馬浚偉，只不過由一班不學無術嘅人，轉去另一班不學無術嘅人，有分別咩？

佢都唔知個位可以坐幾耐
梗係大刀闊斧做晒想做嘅事先啦

我至叻
獎門人
荃家福祿壽

CCTVB 又贏

沒咩落
可能all in 大灣區
全台講國語

你有無見亞視請wiki wong 單嘢 ⋯ 唔係有勁人入就可以救到 分分鐘會水土不服 ⋯ 佢地已經係手上資源揀左最好

唔好因為所謂 不學無術 用學歷來評價人 ⋯ 我可以話你知志偉差極都可以搵班死老嘢上去cctvb 唱一兩首三十幾年舊歌 再吸引到一班死老嘢去睇

馬俊偉真係起D閪劇本 用忍屎樣拉出above average 嘅成績

呢啲都係事實

我都相信 最尾 “咪一鳩様” 不過而家手上資源上決定唔算差

都係垃圾一堆
何必分咩職位

星夢班歌手幫tvb 搵到錢㗎，其實有邊個會聽？？

其實獎門人搵埋搵埋又中馬中六合彩(好似)應該食幾世都無憂, 佢坐呢個位應該真係想過下權力癮

其實一日唔搞掂個新聞部, 你節目幾撚精彩都冇撚用, 香港社會一早已經係立場主導

如果做起左就好笑連登仔逢反必紅

佢出唔啱就要打我會睇
請啲高官上去

全部照行番十年前舊路就算

冇興趣知

王維基喺亞視做咗12日咋喎，可以改變到啲乜？但可以想像，如果唔係佢衰鹹濕做唔落去，未必唔會出現70年代二分天下嘅局面。而王正正係有學歷，佢嘅成功唔係僥倖。

反觀曾黃馬三條友，叫佢哋度橋整一浸新節目出嚟或者唔難，但tvb搞到而家咁唔係話整番好啲節目就可以起死回生。黃祖藍仲話做高層，佢自己嗰檔生意仔都搞到一鑊粥啦！曾志偉都係，你見佢搞生意搞成點？甚麼東方魅力喳一聲就蝕咗十幾億。

何況成個台咁多製作，三條友就算俾佢屎忽撞棍諗到好橋，最多咪一個起兩個止。你估寫劇本好易？你估創作真係天馬行空？tvb最輝煌嘅70年代，嗰班紅粉編劇全部喺外國浸完鹹水，睇美劇刨英文小說，先有嗰種前衛嘅眼界，觀眾先有興趣睇。呢三條友，睇大陸劇刨馬經就有份！

唔好咁大想頭諗起死回生住，淨係諗點樣令tvb唔再沉淪，涉及嘅範圍遠遠唔止製作咁簡單，幾乎要成間公司大執，名校mba已經係最低消費，搵呢班二打六，除咗頭兩個月有啲春藥作用，之後只會死得更快。

On99

wiki 衰咸濕

人哋北大

Wiki wong 唔係衰鹹濕 係衰政治唔正確
而家係你連春藥都唔食 你連個下都無

如果你迷信mba ... 咁我又話比你知一個mba 人只會淪入iso 框架嘅陷阱，佢地唔係講creativity , 係要set up system ,fulfill system , monitoring.

就係ATV 晚期攪training 統一product quality 。

咁你見atv 有無得救 ？

CCTVB 劇組係爛到仆街 ⋯ 你唔會有方法改變 因為佢要幫香港人打麻醉針 窮人有錢人都可以住大屋 無錢原來發現自己真身世係有錢人後代 ⋯ 比人DQ 抹黑 第二日條黑心人死左 呢d 劇本係唔會改 ⋯ 你覺得可以做到d 乜

CCTVB 係要找一美化條公式⋯ 佢唔會有viutv 個d 無錢要賣鋪放棄夢想既劇 ⋯

唔該你醒下啦

仲邊有人睇電視
真係睇冇理由睇tvb

原來條柒頭咁撚垃圾

曾志偉喎

呢條友咁撚廢都仲有得撈
做歌手代表作又唔覺有 拍劇又唔係好

個標題唔係講緊馬浚偉咩

CCTVB要救亡最緊要係摵甩CC兩隻字，我唔覺佢會做得到。

亞視未執笠喎

新蒲崗Band仔

首先要搞搞新聞部

拍鐵血保鏢2

睇返“老友狗狗”，佢做得好好。

掟壽包真係走得太前
睇返依家武漢肺炎搞到好多show都係無觀眾 台上班人做緊嘅野其實差唔多

王維基亞姐面試係咁講鹹濕嘢撩女，搞到俾人屌走，你太細個冇印象？

冇話mba萬能，而你講嗰啲濕鳩野雞mba就更加冇用，我只係話名牌mba係必須條件，但唔係充分條件。

好多死氣沉沉嘅公司都試過唔湯唔水嘅改革，換湯不換藥嘅化妝唔變好過變，變一變使一大筆，根本冇對症下藥，錢就使大咗，想收番仲難，所以唔變都仲可以捱耐啲，一變就加速滅亡。

至於tvb有冇得救，你呢啲野雞出身當然話冇得救，全香港睇得出佢可以點救嘅唔多過十零人。要做當然好難，而且執行力要強，但唔係冇可能，總之就唔係搵班小學雞亂搞一通就可以得。

大哥感化左樓上個鄰居未？

馬仔?噪音?

你會唔會膚淺得濟⋯ 你睇下車路士 都係搵個名宿L8’教 ⋯ 之後再搵杜曹教 同埋唔知你乜事學歷歧視得咁犀利 ⋯一張沙紙 咪又係垃圾大學生

個感覺好似以前亞視，臨死之前個個水鬼升城隍

唔睇波，唔知咩球會咩事，更加唔知你提嚟做乜，每間機構都唔同，球會得代表全世界都得？咁都噏得出明顯你就係冇讀過書嘅人

聲夢有幼幼睇唔好cut

係無乜讀書 三大畢業 有master 有專業牌 見到太多人本身一定覺得讀個科先做到個科嘅人 ⋯ 其實有D 與生俱來嘅技能 你做trading 唔洗人教ga ... 大把人無degree 手法高過你 ⋯ 如果你迷信 就太狹觀

有無得download做signal /whatsapp sticker

自己做緊老細又有成績

點會番番去tvb打工

原來土炮仔，唔怪得咁狹隘啦，見嚟見去都係土炮仔，塘水滾塘魚。香港啲大學同西方國家比根本就唔入流，高手你都未見過，話你冇讀書真係冇乜錯

與生俱來都噏得出，俾個like你。仲有，大把人即係邊個先？香港地除咗炒賣，仲有咩實際操作唔使degree？你唔係同我講廠佬吓話？